［文滙之聲］面對幾千個敵軍 終日查問

身在曹營心在漢

春卷

唔怪得第一場入邊有人叫口號啦